其實你地知唔知本土派同泛民kol對深黃既定義係完全2回事

本土派kol認為泛民死忠=深黃
泛民kol認為激進黃屍,即本土派死忠=深黃

其實2光譜既kol已經係閒日果時唔聲唔聲咁同班深黃屍割撚晒席